養狗一定要用狗帶

頭先係獸醫診所
有個男人抱住隻狗衝入黎
話隻狗比車撞親叫醫生救佢
果時隻狗仔已經無反應
之後聽到因爲無用狗帶
個男人喊哂咁好自責

其實叫養狗既人用狗帶 就好似叫養貓既人裝窗網咁
好似係常識
但永遠有班人話由細到大無用都無事
好老土咁講無事係你好彩
當出事既時候先識後悔

RIP 狗仔

害死自己隻狗

啲人懶鳩勁咁以為自己馴獸師
隻狗會聽佢支笛
屌，講真隻狗happy起上黎理鳩你，狗衝先算
咁咪出事囉

呢d人永遠都話由細到大隻狗行路都痴實我
唔洗用狗帶

啲人鍾意懶型，覺得隻狗識跟住自己行東行西好威囉
但唔諗下香港地人多車多 對面黎緊乜嘢無人估到
如果個仔得兩三歲都唔會唔拖住手喇 狗仔咪又係得兩三歲小朋友嘅思想咋

呢啲統一稱為殺狗兇手